[阿仙奴]23歲渡邊麻友開始劣化 性感谷劇被嫌似30路

日本組合AKB48一年一度嘅「第9屆AKB人氣總選」已定本月17日舉行，日前公佈速報成績所見，NGT48嘅18歲成員荻野由佳暫時爆大冷以5.5萬票拋離其他成員，松井珠理奈、指原莉乃緊隨其後，渡邊麻友只得2萬7千票排第四位。

渡邊麻友呢排明顯冇運行，由佢主演嘅深夜劇《永別了江成》收視欠佳，開播前已因前劇名而引起秋田縣不滿而要臨時改名，最新播出嘅第六集得2%，上集更只得1.7%低收視，下集麻友將有性感演出，未知能否挽救收視。不過，只得23歲嘅麻友近排被指劣化，演出新劇時更似個中女，與兩三年前全盛時期嘅可愛樣貌有頗大出入，網民認為現時嘅佢橫睇掂睇都起碼30幾歲。

g
old g

好撚樣衰

走開啦

老雞

佢由16歲到而家都冇靚過，心口細又冇演技，唱歌又麻麻

成個王君馨咁樣既

面骨咁生成咁架